點解國際學校d學生成班野蠻人咁

嘈到仆街 係到推黎推去

人地有錢有巨腸 你吹咩

用放養方法教學生

好過公立撚窮酸樣